朝早起身，照鏡 （撐警）

殺人兇手照鏡

照妖鏡